[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(55)

lm

ok

又多個烈士

係藍色裇衫定金剛戰衣？

係幾霸氣，不過冇肉睇

仲留到言

我23
被好多人話我似中學生
次次買六合彩俾人查身份證

不過身高只有170
好想增高
個樣好童顏
成日比人話似中學生
我驚冇市場

yo

hi

hullo

Statistics 好難

Descriptive statistics

Legal executive

搭車好悶有冇人秒回

地鐵

點解回覆被引用會冇通知既

係呀

決定走援交這條不歸路

講笑 諗起上網張圖咋

如果真係要做我應該 100蚊見血任做
梁君彥咁嘅樣係值咁上下

我記得有個政客定係官之類
仲樣衰過梁君彥

大把啦

會窮

我冇眼睇

sor

[/member]

但係騷呢個字有「雄性」嘅意思喎，硬係覺得「姣」係用嚟形容女仔

眼瞓了
送上一對情侶 祝大家都要好似佢地咁幸幸福福喔

@西撞

阿主席呢首歌都唔易唱㗎喎
係呀我都係盡力㗎咋嘛

Yes

姜濤個樣咁俗都有人唬
wtf

on9

竟然冇人
一定個個夜蒲訓晒

我冇較鬧鐘

早晨

想笑 來偽裝掉下的眼淚 點點頭 承認自己會怕黑

無需狡辯

冇曬人

訓晒覺 得今晚去蒲